聽日大遊行又好 各區開花又好 重點係表明訴求！ 我哋而家要表達嘅係：我哋冇人承認你個《禁蒙面法》啊！叫你撤回都廢撚事

民陣吹雞點解咁多人出嚟？
係因為出師有名
五大訴求 、煞停警黑亂港、沒有國慶只有國殤
每次都拿捏到市民當刻嘅心聲

今次要話俾政府聽
我哋都廢撚事叫你撒回《禁蒙面法》
你鍾意切又好唔切都好
依家人民係唔會承認你推嘅任何法例
直至你正面回應五大訴求

仲有黨鐵
除非交出831CCTV、
承諾唔會隨時關站、
承諾唔會專車運狗、
（仲有冇漏？）
否則你即係選擇助紂為虐 與民為敵
咁大家只好繼續幫你裝修

文宣要提出呢啲訴求
咁之後大家裝修黨鐵先有正當性：
嗱 唔係我哋唔比條生路你行 係你自己揀㗎 你鍾意大家有創意嘅裝修 講清講楚咪好囉

光復香港 時代革命

訴求清晰先至多人行出黎